【突發，有錄音】路透社有段林鄭24分鐘既錄音，表示自己已無力處理

twitter 見

1：40 "They (Beijing) and ourselves have no expectations that we could clear up this thing before the first of October"
中央同自己人都唔覺得十月一前可以搞掂香港單嘢

推呀

Pish 但後尾講當所有事安定落黎
中國會有措施幫香港
特別係大灣區
依個有d可疑

佢講咩都比人錄音 冇曬私隱

其實已經可以證明到一國兩制收皮
林鄭算係自爆

我覺得點睇都係佢自己錄嚟扮嘢個喎
你知佢啲鱷魚淚㗎啦

咁易喊

又想用扮可憐果招

send比美國

隨時係佢自己放出黎

攬炒啦

邊有24分鐘

死都冇用啦你林奠

錄黎話比人知兩制已唔存在？
你諗下如果真係佢自己錄有咩好處壞處先啦

大灣區強制移民計劃
大換血
集中營

自己放風比傳媒
同殘廁單野無分別

成段錄音.佢講既you係邊個

入面提到係中共同香港人之間，而且事件已經牽涉到中美經貿關係，特狗既空間權力其實veryvery limited。
如果自錄唔使出依段。

香港人出名善忘都攪唔掂

挑起社會撕裂，破壞香港法治
呢條臭西搞到依家香港一鑊泡，想講句「自己已無力處理」就算數
臭閪你死十次都唔撚夠

絕對係依家扮可憐 遲啲大清算可以有料扮晒嘢
話唔定條錄音自編自導自演

為防北京暗殺佢

核爆

就算佢係咪聽大陸支笛都好 我都覺得條仆街抵撚死
你做得特首都唔為香港人爭取 一句大陸唔批就放棄不特止 仲要出賣港人
你咩下場 香港人都唔會可憐你 因為係你一手造成

當係真，我覺得佢係有心錄嚟求救，所以爆支共大鑊保身
其實會做完佈景板一定會俾人清算㗎啦，搞到咁大鑊，去求救自保都唔出奇

路透依段錄音收左尋晚同19辯論既胡錫進皮（佢話路透之前話林鄭話中共唔比撤回係fake news)
依家有錄音 就算自錄都係林鄭個人言論 要負責

呢個時候放出黎係為左免避清算？

想保命，佢之前講過生命受到威脅

我又唔認同 好多新移民 更想要自由

依加兩面不是人

大灣區200萬人集中營

點解會有依段錄音出現先?
係咩環境佢講呢d野出黎?

其實佢本身都唔係善類，之前好撚多單嘢呃人會搞，講完冇咗件事
但我信佢一定會俾支共睇中要滅口

講到尾都係當你地班香港人係死既，係甲由
攬炒啦

一陣又話林鄭唔代表政府意見

入左twitter gp未啊

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

donald咁善良都比中共搞 林鄭一定無好下場

話說呢段錄音會唔會就係同英國外相講?

個網都死埋

屌個網死咗

俾籌碼美國
做污點證人通常有咩著數先

入咗啦

自編自導自演

係咁慘咪成家去美國話辭職 怕中共條毛咩 你成家拎bc

英文唔好，翻譯

屌
未backup

個網淨系響香港先睇唔到？我而家人不在港，條片load得好順

backup ahhhhhhhhhhhh

唔好諗住見佢喊,就原諒佢,完咗抗爭, 算la 數.

上唔到

我唔喺香港都load唔到

開唔到。比中國網軍DDOS左？

林鄭個人意見不代表（北京）政府

Push

快幫手backup

可否back up

係,所以係長期抗爭

Quick

擠牙膏？

我仲聽緊WOR 點back up

咁快load唔到 證明條錄音可信度幾高
有中國網軍FC

下次真係要backup 定

哇
真核彈

我覺得可能安個罪名俾佢，話佢唔適合做特首，辜負中央期望乜乜77咁，然後俾扮好人

backup

一日唔清算黑警唔使旨意市民會罷休呀仆街柒婆

贊成
佢而家都冇撚用，遲下一定比中央整到不得好死。
不如佢出嚟響晒朵幫香港人講嘢仲好啦，又唔夠膽無撚用

唔好閂住
必要時用白痴方法用另一電話開錄音

8/9 14:00 美領事館

外爭港權，內除港賊
（爭取民主人權法案，懲處賣港官員）

「反送中」X「五四運動」

#Chinazi

try

Or

backup, the site is being hacked??????

佢po段片原因好簡單
希望美國佬過左法案都有理由打下希望唔好追殺佢

用左呢個方法先 快快快

其實佢依段嘢好明顯係有心錄
冇對答，每一part都好清晰交代晒所有要講嘅嘢，完全唔洗補充，一段過
話唔係有稿，或者唔係一早度定，我唔信囉
佢話同a group of businessmen，完全feel唔到係噉嘅情況，似對住錄音機錄多啲，完全冇對象同交流，純粹「真情剖白」，大佬，businessmen會care你去唔去到salon，有冇俾人放上連登屌咩？對businessmen「剖白」會唔會咁personal呀？

lm

開始上唔到，仲上得到既手足快d backup

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

即刻入美國領事館爆大獲
為香港人做返件事都可以減輕1%罪孽

已 backup
等等 上傳到 youtube

屌你老母 講撚到咁撚慘 食屎啦柒婆
我都見唔到你控狗 控大波嬅有克制
仲有 你只係掛住你自己政治生涯 同 自己屋企個2個仔
完全賣香港 屌你老母

仲有支那屌你老母 垃圾支那

死左都唔會有人可憐, 自己縱啲popo 出黎

太遲啦 林鄭 準備受美國甚至全世界制裁啦

甘鐘意奶共， 全家移民返大媽區大陸化啦

share埋條gp link比d朋友仔啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

大家有冇睇過1080p 嘅自拍流出？

Selective businessmen
實際係咩人就唔知啦

入唔到

快d辭職

大家嬲還嬲，保持理性細心諗諗
林奠都講到明中央冇期望10月前會搞得掂
冇人會理我地係生係死

要長期戰就必定要對中國傳出革命！

收皮啦撚樣

連第二把聲都冇
對話會唔會咁唔自然呀？
再者每part都係一大段嘢自動波交代晒來龍去脈，成個有稿/度定嘅訪問噉
我就唔多信有”businessmen”啦

香港唔夠地起200萬人集中營，大灣區將會全力協助

謝謝!

對住路透社做presentation？

繼續死攬popo啦
打得你咁撚開心
而家係到扮死狗想洗白

特登流出想洗白？明明佢就係唯一resolve到問題嘅人

見人講人話
見鬼講鬼話
見外商就話中共
見警就話唯一幫到咁多

假到

個businessmen其實係記者
一係
某國家安全機關agent

我以為重演李光耀流淚宣佈新加坡獨立，原來係向商家求恕，空歡喜一場。

推

係啦 你估佢傻嫁咩，佢依家真心仆直 啲仔去晒外國 得返佢兩公婆 應該手頭上資產走得7788 想走都走唔撚到

未必洗白
鬼佬係呢D時間放出黎
可能想叫香港人盡情D捱埋過十月

十分同意師兄見解
就咁聽覺得無問題
但如果係以一段對話黎計，內容 語氣 等都係完全唔似溝通緊，更加似演講
更加似係精心安排定既對話 想散播出去

開唔到

假設林鄭真係被錄音
呢個人一定好勁..因為林鄭想"佢"forgiveness

收皮啦
咁都想spin走？
五大訴求啊扮傻我屌你老母

有方法 滿足五大訴求

唔洗問當然係有心流出啦

但要估的係，流出俾邊個聽
如果唔係中央批准下流出，佢直頭今晚都已經有危險...

咁既然中央批准下流出...放風話唔介意經濟攬炒...長期戰...blah blah blah...
你估佢係想點？

呢啲非正式流出既
同啲消息人士報導差唔多
又可以唔認
唔好比佢亂到我地陣腳
總之
五大訴求 缺一不可

突登流出段英文錄音
傻既都知係錄比美國聽

食屎啦林鄭！
唔好俾佢呃到，佢咁無辜咪開個記者會落實五大訴求，邊個有能力反對？唔通中共會即刻炒左佢咩，就算真係炒咪求仁得仁囉
而且佢仲係講緊自己有幾慘，只係為自己而喊。真心係好人既點解唔同情下受傷既，被捕既示威者
而且有無呢次修例佢都係多次欺騙香港人，唔好諗住我地唔記得

唔好信佢，比少少機會佢你都會死得好慘

係咪堅㗎

咪撚信晒呀，唔好撚俾個臭閪呃

點解聽唔到。。。

好簡單，直接回應五大訴求，之後向傳媒講已向中央請辭。

路透取得獨家林鄭與商家既對話錄音，林鄭表示：

1. 如果當初可以既話，自己已經會一早辭職。
2. 因要兼顧中央及香港市民，故感覺自己既政治能力非常有限。
3. 中央及政府認為國慶前搞平事件是沒有可能。
4. 中央沒有計劃出兵清場。
5. 自己已不敢再公開露面，指任何行蹤都會被登上telegram及連登。

updated link

等人覺得佢無哂辦法唔係佢想唔做 係中央唔比 唔好怪佢
從而軟化某部份人?

但呢段野講到自己被架空
又好似打緊中央兩巴 話一國兩制名存實亡 向全世界求救
陰謀論諗 係咪831死左人 佢自己都要跳船
大佬咁搞法番唔到英國就要去擁抱大灣區榮耀

佢真係咁做你估佢估佢屋企人仲有命留係英國

政府:林奠不代表林奠本人立場

diu 我好想信佢講嘅係真嘅但係唔撚好聽呀

根本由頭到尾個對手都係共產黨
林鄭係始作俑者但搞到咁撚大獲佢好明顯已經冇左實權

柒婆都係信住一半先
有聽劉細良節目就知
柒婆唔係第一次賴老細
有事就A字膊
做發展局搵唔到地就賴煲呔
做政務司就賴晒689

聽朝開記者會...
承認1賠100 否認1賠1

似特登流出喎

唔洗驚我地一定推到佢入制裁名單

好撚架呀

想洗白嘅垃圾

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實林鄭可直接答應五大訴求，之後向傳媒講自已已向中央請辭。
1. 中央因林鄭自己下台（中共有下台階）
2. 林鄭向傳媒講自已已向中央請辭 （中共冇得反對，因為中共之前講過高度自治）
3. 林鄭可以番英國 （唔會因美國人權法而被制裁）

一句講哂,林鄭明天辭職大家仲出唔出黎示威

收皮啦臭閪
還返七條命黎呀！！！

這個可以：

佢最尾點都俾人清算架啦
睇下留唔留得住條命咁解

之後出事係人都知邊個做啦。中共唔會冒咁大風險

我打唔開條link
入到去全黑

知咁又點，普京暗殺英籍俄裔富豪都係講幾句就算，再講一個辭左職既特首畀中共咁樣秋後算賬美國又會唔會為佢而啟動一連串制裁

聽到

林鄭玩既手段，我有理由相信呢單野唔係佢扮野，而係同商家講係阿爺話事，唔關佢事，諗住欺上瞞下，唔得罪商家，隨時阿爺都唔知佢咁講過
阿爺一直話係香港內部事，但林鄭咁講推返去阿爺到，擺左阿爺上枱，呢鋪佢大鑊啦

無人想知呀
辭左職先再講

推重要POST 同搞文宣啦

佢要成家入英領/美領先可以

返到英國又點?
特工溶硬妳

中國有好多比林鄭更加大嘅敵人都未出手處理

點會為一個已經冇任何權力嘅人冒險

成段野扮可憐 又要硬頸唔認哀

佢返到英國佢老豆流港做人治

老公至啱

呢條8婆講野都好信???
咪撚再中計啦香港人

殺左咪直認一國兩制收皮
好似曾爵士咁玩你幾年
你有仇報咩
成個法治佢話事

6月9號
一百萬市民行出嚟
極和平！極和理非！

如果林鄭你當時用一用腦
唔好只係想achieve中央比你嘅target
唔好當政治係kpi咁
有少少政治智慧
你個日夜晚講暫緩又好 暫停又好
件事絕對唔會發展到呢個地步
你背後嘅「神人」真係「功不可沒」

屌 出面個風仲要講淋奠條錄音 人地係背後打緊我地 拉緊我地 仲係到假猩猩 你地係咪傻撚左啊

即係冇實權，冇解決方案，繼續用狗

冚家走入美國領事館？

咁我就信佢la

放風

無人會可憐佢 佢已經滿手鮮血

有啲野明知死路，好既特首就會側側膊唔做或者陽奉陰違。佢就為左證明自己能力而炒車，攬炒香港。

要警惕下任特首，再講佢咁樣做幾乎接近無風險

今次算佢扮可憐扮得高章小小啦

She gave her audience a gloomy outlook. The police, she said, would continue to arrest those responsible for “this escalating violence,” a group that the government initially estimated numbered between one thousand and two thousand.
港共估計勇武行動手足係1000-2000人

一到呢d位又放風探下風聲
十一前無死線真係唔撚信，大陸佬最重視就係和諧

個撚個開會都錄得音重係閉門會議?
不如直接現場直播啦

點解㩒唔到聽，太多人？

佢收皮係必然既事 但係而家已經冇人care佢 我地要解決既係香港既命運 佢點9up都唔關我地事

特首辦之前聲明話特首言論不代表政府立場係真

佢係會晤商界，咁樣講都合理，令佢哋放心繼續投資

條link入面個錄音完全聽唔到

即係警犬已經唔係under佢control 而家係時候要全民整治下班警犬，完全失控無任何嘢可以約束

林奠本身已經死了。死法係點已無所謂
而係呢個時間有錄音流出，會唔會太巧合

首先環時總編竟然肯同才子交流，仲要全國可以睇不刪減喎，邊有可能係共產黨手上咁做
原因在於營造中央政府一直保持善意同溝通既形象

而呢段錄音，正以林奠瞞上騙下既壞人形象，去製造中央政府正義一面，需要整治呢班人
到時候你估作為要懲罰林奠既方法，仲有冇人會反對送中？

聽唔到

其實當林鄭都冇話事權 咁依加係等於班狗最高級戈個 incharge緊香港

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！

2019-9-3 路透社有段林鄭24分鐘既錄音，表示自己已無力處理

一國兩制 名存實亡

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推
呢段野正呀

咁撚自私既八婆點解可以做到特首？
乜撚都係你先？？？
你老母點解你唔去自殺仆街死先？

冇人會可憐你。就算你流出埋自己裸照奶習大敗袋底片都洗唔撚到白，等做歷史罪人同落地獄啦

中聯辦/港澳辦直接in charge popo, in charge 香港是常識吧？

冇得自己扮，對住商界領袖講，仲要咁多鬼佬，個個肯陪佢呃人？你話佢唔係真心話就得

條臭閪洗白post 已經夠

明居正講過777有機會被自殺
支那冇咩做唔出 我信實有機

sor 應該係話成個反送中運動 政府個邊 最大戈個係狗二個 所有行動包括封黨鐵站 起訴 點捉前線手足 都係由班狗incharge

佢可能見曾蔭權正正逆北京意有咁嘅下場，佢冇呢個勇氣啦

聽佢咁講，支那睇嚟真係唔怕香港冧

段野播唔到.....

搞夠半年、一年、十年好未？
支那會全力谷大灣區

上面有youtube

唔好傻，支那要搞早就搞撚左啦

路透而家先放呢段野
睇黎老美真係想打殘中共

一D都唔似係一個meeting入面既錄音
後面完全無人聲同雜音,中途完全無人interrupt
完全自說自話,跟本自已錄
想洗白?踢返個波比中央?刻意想比國際社會知道中共挾持香港?
我覺得佢依家無理由會覺得自已搞得掂同下場一定仆硬街分分鐘含家產
係咪想一路升溫引國際出手等自已有機會留返條命仔

Facebook 有

咩呀，段錄音暗示咗係中央唔肯接受五大訴求，而阿胡生話係謠言想離間中央同市民，即係有一方係不實喎

無能力管治就 等天收啦 柒婆
生生世世 香港人都會記得圍屌你！

Play 唔到條片

又要文宣返 777點多次呃香港人

星期二林鄭開行會前應該會有記招

係咪拎黎引開 太子站單野?

證明佢真係港獨之母囉

林奠都識連登

就係因為佢，香港被搞到雞毛鴨血，一獲泡……家陣話無力？呢件閪婆……

呢段似下屬同緊老細present 仲要人forgive
係香港唔知邊個咁大權力仲要鬼佬呢

認真聽下段野有d 類似茶杯放落碟既聲.
有機會真係一D 聚會入面錄左 cut 出黎

呢段既內容先係最重要
即係冇諗過回應我地

冇呢個勇氣當初就咪鬼選啦

來源係邊度?
咁秘密既會談都可以有流出錄音?

我覺得一日迫唔到佢出老解其實只係得啲言論壓力，香港關係法一日未囉上枱面做籌碼其實佢跟本尤popo同我地鬥就得，但倒番轉香港關係法同時喺賭緊美國利益，呢下其實支共都係博緊美國唔想攬炒...

聽完之後 我feel到班狗真係好快會比人當安全套

胡生一定係以支共利益為先，支共一定想降温低調處理再解決哂提出問題嘅人。胡生啲嘢我真係當佢廢up

深上廣即將超前香港, 即將左幾多年

［倒戈］林鄭就係中共個春袋：轟轟烈烈做你真正應該做既野，俾機會主寬恕你，天堂仲會留個位俾你

係咪向美國佬發出緊求救訊號，身不由己，隨時需要政治庇護?

大家要記住，無論點，都唔可以原諒所有呢段時間助紂為虐嘅所有建制派、機構、團體、公司、明星、黑警、無知藍絲。一定要清算同杯葛!!!

play long? 哈哈，正合我地意，等我地勝利後我地慢慢同你地玩大佢，所有對家都要跪喺我地民意面前!

我相信，香港呢個彈丸之地，就正正係中國嘅命脈所在。
If we burn you burn with us.

香港人，撐住。

美國仲未撚爆中共，林鄭唔好死住

個女人眼中只有權貴

完全唔當其他香港人係人

死幾多人 傷幾多人 拉幾多人 令幾多人失去未來
佢都唔care

人之將死其言也善
兩個入面 我信林鄭

成段野講緊一國兩制名存實亡
有twitter既做下野啦屌

香港人已經曾經俾過無數次機會，多個落台階，俾林奠同政府去處理，去回應訴求。數不盡嘅和平遊行，好多專業、有權威嘅團體罕有發聲，出聲明，俾下台階林奠。
但係一次又一次嘅記招，佢嘅嘴臉，佢嘅態度，我沒齒難忘。
今日，佢唔好諗住用嗰幾滴眼淚去挽回民意，事實上係佢一手造成，令香港變成軍政府。police state. 香港人永遠不會忘記亦不願忘記。
shame on you Carrie lam.
Shame on you hk police.

唔得！唔得！
佢咁撚愛黨，咪一家大細齊齊住大灣區囉

繼開一段段喎，同埋林鄭記者會都係自動波講佢想講嘅嘢

林鄭冇諗過你啲民意

佢口中嘅apology 只係對權貴
對平民係點 全世界都睇到

Good point. 多謝你嘅論點。

深入少少得唔得？ 個錄音唔係道歉咁簡單，理得佢洗唔洗白，個錄音係係證實香港特首被中共威脅而政治壓迫香港市民
林鄭就係中共個春袋，轟轟烈烈倒戈、做你真正應該做既野，俾機會主寬恕你，天堂仲會留個位俾你

想問咁佢其實講咁多嘢嘅目的係咩？

早日落地獄 地獄歡迎你

想問下香港幾時有第一個黑警死？

條柒婆有預謀吹風試水溫 等你班港豬慢慢馴化ja
上個月解放軍
上星期緊急法呢 去撚左邊呀
今個星期又玩攬哂上身辭職 想降溫？

溫水煮蛙呀 明唔明呀

黑警每個星期都試新陣 拉手足
政府每個星期都放風 水鳩我地ja